元朗出動霧化槍

Quote懲教人員話：
不斷出煙
同埋可以背住移動式咁出煙
但係室內先可以發揮最大功效啦

佢係 ancient anti riot weapon. Pepper Fog
萬事小心

佢危險性有幾大？

以前喺船民營用果D呀！
有風的話。狗會食番。

班狗依家玩玩具咁
乜都玩下

Push

唔夠煙彈用

好似殺蟲用果D咁

推

推
比
前
線

未睇內文以為係dyson新款吸塵機

咁細把邊有用

推 即係都係噴椒？

更似煙霧 可以擋鏡頭添

我有用過 距離短 掉佢幾粒石都要走人

比人制裁買唔到

thermal fog gun, 可以將chemicals eg. teargas particles 嘅直徑縮少至5 microns, 有機會穿透豬嘴

漆彈掉中會唔會廢到武功

up

雙面刃

今日用咗嚟放催淚煙
立場記者話係高濃度催淚煙
皮膚係啦到痛